假設3月復返課，學校可唔可以cut復活節長假嚟補課？

淨係放復活節紅日嗰幾日

On9

不如cut埋星期日啦最好24小時番足

探討下佢有冇可能咁做啫
又唔係鼓勵佢做
使唔使負評我呀

唔想cut復活節長假嚟補課咪負評你囉

延遲暑假咪算囉

延遲完sem lo Cut咗你暑假 或者暑sem 補翻